點先可以快啲賣走手上唔要嘅物品

用緊carousell無咩客
啲仆街仲好中意講價或叫我去老鍊咁遠就佢交收

賣咩？

護膚品化妝品果啲，都係全新

蟹貨

哭𠹌左，我都係唔想曬
以前買落勁多最後又唔用

4折 5折咁

女人十個九個都係咁
見啲女人學人拍片講斷捨離
掉完都仲係大把唔等駛野

心態改唔到，就一直都會嘥錢買垃圾

而家我已經成功極簡咗，成個過程大約半年
不過之前買啲嘢都未處理好

仲賣緊都叫成功

我其他嘢要掉都掉曬，得呢啲我覺得唔應該掉，始終全新極簡唔係淨係清空個地方，同時係心態嘅轉變

啲嘢放左好耐都人要

應該當垃圾掉左佢

carousell 太多劣質既賣家
感覺好少人用

匯豐

唔要仲有年幾兩年先到expiry date
睇好多minimalist嘅片，佢地賣嘢都係賣一年或以上
物品真係易入難出算係上咗一課

係，我睇過facebook group,每日極多post洗版又無人睇或互動

有人買嘅，但正常客真係好少

都幾個月，有啲心急
如果擺到就過期嘅話就更無人要

以前冇咁多呢啲app嗰陣啲野好賣啲可能多左競爭

我知連登有呢啲group賣化妝品，但之前quit咗搵唔返後悔

之前賣電視真係迫撚死我
托住咁大部野由頭站企到終點站
又上上落落

駁吾刀添